真係唔覺中大係樸素

成日聽到啲人話入中大因爲覺得自己樸素啲 我聽到心諗 竟然可以攞呢樣野嚟打飛機？dem beat dem到 仲有個啲唔知乜乜大組長全撚部個頭都五顏六色 啲組名就是但撈埋啲多筆畫既中文字 mk同yo嚟形容好似適合啲

全部都吹嫁啦
根本乜人都有
入到大學你想點就點啦
仲使人教咩

一碌鳩打沉成隻船

刀系禾城好滴。排名有高過ChinU。canteen又巧食，全城有撚氣，舒服到呢

特殊學校係咁上下架喇
一年收幾百個19 20分嘅cu engine垃圾
做嘅野緊係on9啲

係有啲人係咁吹奏自己風氣好好覺得好撚煩

ching狙擊到Final year

仲識得個人以前成撚日係到扮antisocial 入咗去玩到勁癲 係咁食女又好似做鴨咁 我屌你老母啊

見盡哂彩虹色既頭髮
根本中大好多mk仔

CityPoly反而又真係冇咁 色彩繽紛

又話咩人文風又乜乜物物
幾十年前我覺得係嘅
不過依家啲後生仔都唔同晒無得咁分啦

真
poly反而仲多毒撚

poly多靚女

圖

poly咁近自己死去睇啦

我識啲中大仔好on9喎
利申一大

應該得一大會小mk仔 有都比ischool仔同化到變abc

入得大學就預左咩人都有啦

最慘佢地個五顏六色頭又唔係襯返個人